沉痛但要沉著

唔好比正苦有䍶口推遲或取消區議會選舉，否則一路嘅工夫會白費！今晚要出黎悼念，但要克制，只係悼念。要佢地血債票還！

黑警為所欲為
港人反抗自衛